黑警同公安你地點睇

我覺得公安好撚過班狗

公安仲好啲，起碼做下樣 警察連做表面野都無做到